[唔算好突發] Solomon Yue like咗我個tweet

開Post 有圖有計傾，Solomon爸爸like咗我個tweet

你估吓佢like我咩嘢？

係叫大家簽be water個白宮聯簽呀！差少少十萬啦！當初人權法未知有無大家都起勢簽，而家差少少唔係唔簽埋去呀

差你一個！差好多

push

簽過兩次都無 email

推

pushh

等幾分鐘

等多陣有
可能強國又一邊驚到瀨屎一邊ddos
禿鷹個陣都試過一次

講開又講
我地聯署都
收咗禿鷹皮
所以大家快啲簽埋呢個去！

前兩三個月中共ddos petition website嗰陣試過要等成日

CCP DDOSing petition website again???

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

簽埋呢個

個系統有問題，count少左好多人數

老實講佢地之前d reply真心唔睇好會幫手，但老閪都簽咗先

所羅門居然認同呢個聯署

成堆人話無用喎

俾啲彈藥俾國際文宣戰線啦

Pish

已簽

簽咗

簽ed

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

簽咗無損失
之前都有人話搞美國旗會惹美國人反感啦

簽啊

91746 冇郁過好耐

已簽咗

推到人人都有簽

Pushh

推呀

又鞭

Push

佢之前都like過我

仲未收到VERIFY EMAIL

曱甴近平

signed

推
推
推
差dd炸，大家比多d力水la

如果連十萬人都無，美國想做嘢都無位入

收唔到email

推！！

等左個幾鐘先有email

依家要等半個鐘

禁左冇反應

p

要人呀屌

未有所羅門加持就梗係冇用啦，唔通求其一個陳生叫你簽十萬八千個聯署會有用咩。

簽咗 推

推！

佢成日都like

10萬搞咁耐真失禮

9萬5了！

NCM Yue都retweet過我個post

簽咗
推

答番佢俾人HACK左,英文唔好

等咗成粒鐘都冇信

差6000個咋

巴絲都用一分鐘簽一簽

仲差6000
邊個未簽

爭5000

已簽 再推

再推 多你一個好多架

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

簽左 email confirm埋

試左幾次，得gmail收到

pish